保暖內衣

想問下有咩牌子同款既保護底衫係ok? 黎緊去較凍既地方想買定
自己試過uniqlo 幾款保暖內衣 係香港都還好 去到啲真係凍既地方真係搞唔掂

留名
遲啲去邊啊 ？

哈爾濱
其實本身有羽絨 但都驚會凍死

u記有3隻厚度喎
最厚嗰隻真係熱到出晒汗